尋晚飲大左 一起身好撚痛

以後唔飲了

今次冇誠意咗啲喎

最好既朋友呢

個屎眼?

係咪俾人肛咗隻眼痛

屌無文

仲諗住會互射兩次